一定要搬出黎住，情願一無所有，人冇自由咩都唔係

話之你私樓仔
話之父母俾錢你使
話之有車代步
一日同父母住
一日都係寄人籬下
even冇能力
都要盡可能走